有人話班狗開始急，代表林鄭政權急，開始無招; 但魔警去到呢步，我地係咪都無招？

經濟戰嘛

寒冬

堅持落去就可以

無大絕可以一招翻身

佢急唔洗陪佢地一齊急

繼續建構黃金經濟圈
唔好畀強國企業有機會賺港紙換美金

正面攻擊無著數, 除非總攻擊, 但係All-in 贏左, 唔大機會換到乜番黎.

一定要打持久戰, 減少送頭, 最好做到零送頭. 呢個先係佢地最怕.

持久戰+0送頭？
想知

支那都係可以換美金
黃金經濟圈只係有利於美國做野

商場攻勢

但經濟戰對面狗無影響
佢地獨立薪酬架構 就算好似03 08 咁政府凍薪, 班狗都一樣會加人工

其實就係大家鬥捱得

你嘅對手係邊個先

警定政府

本身對住真槍都冇可能有招。
但同佢鬥長命都係方法之一。

經濟戰！ 唔洗用gear 但個傷害對政府是最致命！

長期作戰
打夠佢10年
最有效
當然其實打1年, 好多企業都已經需要撤出香港

其實政府唔掂 警都唔會掂 ，佢地遲早比政府當condom用完即棄

敵人血量係時間決定 時間拖越長血量越少
示威者血量係人數決定 人數越少血量越少

增加武力強度會令敵人扣血快d
但縱觀整個大形勢只係以卵擊石
扣血最快係令全部鋪頭落閘閂鋪 整體性攻擊

致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命

希望係, 我好想睇到佢地跪低道歉個一日

鬥長命 年輕人已經贏曬啦
班高官林鄭仲有幾多年命
十年之後 佢哋已經走左一半啦
最後個政府咪都係我哋班後生人

中國人社會未必出現呢一幕

係都想睇習近平跪喺新疆集中營、梁振英跪喺夏愨道，林鄭跪喺陳同佳面前

你入去快d定中共派人落黎快d

Gphone連地方賽都無得打

唔係
堅持落去

十年之後，班新移民已經取代咗我哋
依加政府係想直接放棄八十後至零零後，等滿口普通話嘅細路長大，就幫佢哋直上

所以我哋呢代年輕人更加唔好放棄要堅持 一齊走下去

呢排好多人話要移民 甘如果所有真香港人走曬
香港就只會得返講普通話的大陸人
同埋香港係屬於我哋每一個香港人的，我地要守護呢個屬於我哋的土地，要走嘅唔應該係我地，而係班大陸人。
最近有朋友同我講 甘嘅時勢 佢更加會生小朋友
因為佢想下一代都係屬於真正的香港人
所以就由佢自己做起 培育屬於香港的下一代
真心佩服佢